831 太子果三個手足有料比大家,搏命係咁嘗試通知我地

Triple Axis

三卡車

可能係第一個信息

有無留意架電車,正面有幾多個重覆數字? 係唔係3個 70............ 3個都話係70...........

...

Jacob 係豹,係唔係意味住佢地同70個手足遭遇雪豹?定係有70個雪豹?

速龍裡面有70個雪豹?

連續兩日都係咁出料比我地.
一陣三卡港鐵出軌,一陣又太子電車出軌.
係咁出事但又無乜傷亡,似係有重要信息要比我地.唔係咁簡單.
太子基本上可以確定係三個.

Jacob, Company, 70
雪豹, 連隊, 70人

望落POPO真係拜緊董卓而唔係關公,D忠魂義士係晒抗爭者呢邊嘅?

若果係真事,咁輪姦再殺都唔奇.

唔太明

又黎危言聳聽

乜你最好散檔喇,因為你個對手的確係無底線嘅魔鬼嚟.
你相信三個手足係英靈在天嘅,咁未可以參考下,起碼前線要有心理準備,對方係D乜.同埋個結構係乜.